第7個post‼️想贏錢就入嚟‼️😈

大家繼續比下心水傾下計
Block哂隔離post果推撩事鬥非嘅on9仔由佢地幾條友圍威喂就得

樓主加油

樓主加油！支持

支持樓主

g持樓豬

跟

Lm

串晒1-5場 10蚊全客點睇

想睇如果今日泡菜贏左 大陸班憤青會點樣抵制韓國

第一個block撚左佢就得架啦各位

樓主

想問下樓豬野 問唔問得

岩！

做乜牙 數又唔找就block禾

留名今晚咬住飯盒屌波

駁唔到

覺得總有一場會咁啱和波好似尋日加拿大咁都和左

樓主今晚有咩心水

今晚巴塞晉級 我頭浸屎坑呀！

🤔🤔🤔🤔

我都覺得系

當買六合彩

邊個冒認樓主

人紅自然是非多 支持樓主！

呢樣真中左就fat

但又唔覺得支那有能力贏波

樹大招風 冒認樓主果個正仆街
永遠支持樓主

係

唔通被和波

霉西黨

樓主 啪啪啪

西波黎架應該
和波唔奇
韓國都唔急住同你踢

屎坑小花Ho ball

睇好澳洲同沙地

我都系

有咩心水

得罪講句 以強國既質素 和都偷笑

咁岩既 我又係

樓主今日有咩心水

你睇好冇用，始終都係要樓主confirm

始終主場就算輸都唔會輸得太肉酸嘅
應該都踢得肉緊

認同樓主！

推

樓主唔教我賭

好唔開心 想學

有人冒認樓主咋

成班狗黎

唔撚知醜

係 好撚on9阻撚住哂

支那半和

我反而覺得支那有機偷雞
支那今晚應該會玩暴力足球+主場優勢

阻撚住我發達

係呀 買受讓咪好賺

真
主場都唔暴力幾時暴力

成班on9仔 block尻哂先

咪就係

好波

黎啦 一齊集氣啦！

仲讓到平半咁撚深 allin中國以示支持樓主

跟！

強國暴力足球應該係 不過其實韓狗都好狼死

樓主都出你都敢買

受讓啦

輸撚硬啦 仲po飛

你收皮啦

加左韓仔了 支持樓主 支持支那

撐你 樓主

樓主睇好主 你買客？
踩場dllm等輸啦

樓主係韓國人
你地係支那人

呢度冇人唔撐

( Show Blocked User - 事後黑名單 )
( Show Blocked User - 將男🚬🐴 )

盧蛇點睇

原來仲有人咁遲先block 早就block左

樓主點睇澳洲半客勝 中國入球2/2.5大

Block得好，盲反block晒就啱

玩左連登兩三個禮拜，第一次忍唔住block don9仔

Agger
嘿等我block人先

太遲啦 block左兩三了

支持樓主心水都被block
反樓主你入黎做咩

Block埋佢呀唔好漏

支持巴打同埋樓主

盧扑淫

人愈大發覺開心好難 好想一走了之 愛我請榴蓮

收到

已block

支持樓主都要block

跟樓主輸都好撚過跟你呢d閪人贏啦 on99

推比樓主睇睇分析

On9 呢到賭博台 係唔係唔比支持樓主

你係盲反，明眼人一睇就知了

慘

嘿bb

知左

樓主未confirm啵

系lor

同左樓主對

好煩你地 咪搞事la 大家各有各賭

你老母已輸 夠膽同樓主對

咪就係 仲要block人

lm

咪係 唔支持樓主就走la

系lo

樓主唔係要主咩

爛啦你

垃圾

啲仆街入黎搞事
阻住我跟樓主推十口
屌

樓主吹雞叫人入嚟贏錢，傻b先唔入

好似要比保護費咁先唔會比人批鬥

跟樓主有錢汁

霉西巴加油，捱過呢排就得

Po出黎分享下姐 條飛琴日已買

贏錢就入

咪係

樓主 你認唔認得冒認你果條仆街 咩頭浸屎坑

仆街 成班狗屌垃圾

系啊交左先啦

分乜嘢享
唔跟樓主就扯啦
搞事

咪係 死開啦

想跟樓主搵食 但樓主唔應我 有咩方法

十卜

入球大難d以中國嘅人腳黎睇
澳洲係小組實力超班 諗岩就去啦

樓主唔理我啊

心諗做乜9 英超果排又唔見你地上水 我地又冇搞你地先

爛啦 屌你老母

我都覺得係

班友真係好煩 大大話話都block左十零個

宜家入黎支持又踩親你？

樓主比班仆街搞到水都出唔到

明眼人一睇就知係移花接木

延伸閱讀:
互聯網討論區前日出現兩張色情照片，驟眼看來與鍾欣桐和陳文媛十分相似，兩張照片中的兩名女子均與疑似藝人陳冠希有猥褻的行為，其中貌似「阿嬌」者躺在上，張開雙腳，圖片左上角出現一名男子，貌似藝人陳冠希。另一圖片則是「陳文媛」和「陳冠希」，正在發生性行為，但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。

block到手軟

死撚開啦屌 出返去啦

( Show Blocked User - 事後黑名單 )

Me too

成班垃圾

真 完全冇過節
都要咬住人嘅只怪依班友現實太無聊

認同

Yes d人好仆街

想跟樓主搵食 但唔班我

走啦 抄我樓主名

今日冇水呀亞洲波玩死人架

GCHI

係，要反都係反扮樓主嗰個

樓主 智利果場點睇 開唔開到大

支持唔係問題 咁樣支持？？

希望樓主月山

咪係 扮完樓主走數 5g做乜

你更加收皮啦屌你老母
男人老狗係到扮on9

系

唔怪得樓主唔出亞洲盤
長知識了

咁點先叫支持 想學野

想知too

希望樓主見到我既誠意

算啦 由佢地單機冇人回佢地

教我吖，我可以改

死啦 上個論壇都玩杯

樓主衰人 唔理我 我想問40蚊點買先贏錢

單機啦黑名單

正仆街

想學野姐

到底班友係現實幾撚慘，先要靠係網絡圍攻人獲得成功感

一你係同盧一人出十場 輸左自己收皮？
我盧都敢Jer-.-

樓主我得返200點起機好

唔好咁啦 樓主唔希望呢到有狗

好惡呀盧蛇

你估個個似霉西黨咁成功咩

明眼人都知你地搞緊事
你地慢慢單機la

係到蝦蝦霸霸 垃圾
又要扮樓主走數

岩 明眼人都知

互聯網討論區前日出現兩張色情照片，驟眼看來與鍾欣桐和陳文媛十分相似，兩張照片中的兩名女子均與疑似藝人陳冠希有猥褻的行為，其中貌似「阿嬌」者躺在上，張開雙腳，圖片左上角出現一名男子，貌似藝人陳冠希。另一圖片則是「陳文媛」和「陳冠希」，正在發生性行為，但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。

渣GA

乜撚都冇做過都要圍攻
就知佢地生活壓力好大🤦🏽‍♂️

又唔教我點支持樓主就話走？
岩岩又屌我支持方法唔岩

盧 點同樓主比

點先係真正支持樓主，我肯改呀

係 所以棄暗投明等樓主出水推十口

走啦咁撚肉酸

曲線幫置頂

盧狗自己都要乞食

支持樓主都要屌 我屌撚哂你地老母

今日只希望 鄭智生生性性 拎張紅牌比人趕出場 我就心滿意足

樓主肯畀咪有囉...

惡過共產黨

我諗住幫你搵扮你果條友阿
條友走數咁撚肉酸

系lor 走拉

中國主場 球證 旁證

派比我

一百先派到

等鄭智不如等樓主啦 你搞事？

盧根識殺人架咋

算啦，做返你自己啦霉西巴，咁樣一人一句只會沒完沒了

樓主？

樓主 有冇水 ？

六巴 當初有追你個post

派140比我，我入返100比你

支持六粒飯

六b好耐無見

希望唔係跟我輸錢

做左cd rom

百百聲入架

壓力大 比人欺凌得多

好呀出十場自動收皮又點話

啲狗真係好撚惡

1001

今晚巴塞晉級 我頭浸屎坑呀！

希望大家幫幫手找出真兇，還樓主一個清白

巴塞晉級？

Win多輸小 後尾有d唔同路
不過都多謝你win唔小

朴清好耐無見

呢d霉西洗咩出到盧
我建議師兄你親自出馬
淨係你都夠屌打霉西
係咪咁話先

收聲啦你 咁樣話樓主

我頭浸屎坑

我跟樓主搵食 不了

有錢齊齊嬴，洗鬼理d 無謂人咩

有水

樓主一場巴菜晉級都屌打盧狗

我盧玩開波蛋架喎 你啲波蛋好似未中過

即係又要有人要比佢踢斷腳

Yes 不了
跟盧狗輸身家

仆Ching 個post d狗入哂黎

拎埋個頭出黎玩 盧根等收皮啦

其實咪係
唔明咩心態

好撚on9 大家各自post出料 有料咪有人跟 又唔撚係要比錢 又無得益嘅 走入來人地post嘈 唔講以為搶生意

明明對手應該係馬會
兩個 post 佢有佢地傾 呢到有呢到傾
完全唔明點解過黎搞事

入黎講野要你批？

最仆街就係扮樓主嗰個

一定係

Blocked 或者下個post標題講名唔好回覆任何一隻狗 外加name list

無錯

今晚巴塞晉級 我頭浸屎坑呀！

希望大家幫幫手找出真兇，還樓主一個清白

系lor 跟樓主輸都好撚過跟你呢d閪人贏啦 on99

( Show Blocked User - 仲加啲橙皮添🍊 )

ching好撚型 block人都周街講

喂𡃁仔你好串，填咗form講嘢未

我開Tg group傾啦
有心黎傾波交流嘅留個tg係下面
一陣加你
記得Icon唔好自己樣

睇唔到你講咩啦 扑左你六年

定係果邊啲人收收埋埋 有料又唔放 無料又扮四條 見到呢個post夠hit唔抵得 自己無晒人氣 要搞衰人地

日日交十幾張

支持樓主收月費

屌你老母呢到賭博台？

叫樓主找數未？

可能佢地驚放料多輸多個朵會臭

5000$/一場

小圈子想賣料

唔怪得痴漢要開tg 見到真係肉酸

事後狗

最撚型係你啦

你老母比狗屌

呢個仲好笑 賽後問有無人叻仔識買

痴漢仔垃圾點同樓主比

@thisismea 終於到呢一日

支持樓主換黎呢種說話

想入

樓主記得add我

跟你搵食

可以入谷飲樓主水 真好

開Tg group傾啦
有心黎傾波交流嘅留個tg係下面
一陣加你
記得Icon唔好自己樣

反彈

唔好咁多嗲啦 一句到尾 你頭浸屎坑未

樓主唔好開啦
咁只會養左班懶人係grp入面

mr_alonso14

原來係咁 如果唔係 點保持高勝率

Tg: ilovemessibbg

成個post 有2/3都係搞事

唔好小圈子la
上面班廢物唔理咪得

@wupingping

如果唔係點睇樓主頭浸屎坑

喂，再屈我就報警

Tg: Chinghoball

tg: 頭浸屎坑

你咪果個廢物囉

查無此人

辣殺

一個開谷出撚曬黎

今晚返屋企加

原來有人扮 激死人咩

加我樓主
ilovemessibbg

跟樓主輸都好撚過跟你呢d閪人贏啦 on99 我茅tg 可吾可以吾巧小圈子

記得 唔好用自己相做icon

加我加我

@lihktao

Tg:donotaskaskask

咪係 傻9黎 扮樓主

咪咁撚柒啦 好撚肉酸呀屌 你咁撚勁 贏撚晒錢去嘆世界啦 同人地係網上嘈 屌 一啲氣度都無 點樣出來行呀

咪多謝你地lo 原本樓主一直都冇諗住開tg group

唔撚緊啦 一樣姐

佢地小圈子

加我
snowbbg

等你啊

lihkglai

Tg:Hikarulol

你咁樣鬧樓主小心畀天收

tg: trashnastygaming

Tg: Chinghoball1

TG:ARTINGG 唔該樓主

唔洗客氣 無水唔識賭 幫緊你地

TG: killjc

我要水啊

TG:ARTINGG

出水啦 冇水我真系唔識賭

@whynotbothman

咪咁撚柒啦 學人開條件 巴晉頭浸屎坑？浸撚死左？

樓主我一直有gun 唔好理佢地啦
成班on9

樓主得罪你地d咩先

Telegram再見

傻豬豬 話你呀

樓主話入小圈子了唔緊要 我繼承樓主意志

TG ymsum

啱 g持樓主

感動

朴ching 唔關你事 係你d狗嘈姐
申利 你個post有時都有睇 祝你win大＄ 齊齊屠狗會

樓主唔post tg出嚟係咪唔見得光

tg: chickenlega

要屎水呀？廢鳩黑名單

希望大家可以知道邊個係人邊個係鬼

頭浸屎坑?

未加禾牙

笑撚死 一話開谷出黎曬
祝樓主可以出水出到你地老母死果日

趙雲就死返落棺材啦

又吾加人

浸屎坑?

@imkatus 樓主記得add我 齊齊贏大錢

浸屎坑

如果一早死咗咪...

你係

唔好咁毒啦 最多出到佢地老母頭浸屎坑個日咪算囉

大家羊錢開心

@CivilNoLife

Pls add me 樓主， @whynotbothman

黑單又jer

@oomgy

留名

跟樓主輸都好撚過跟你呢d閪人贏啦 on99 岩吾岩牙

Tg nonezzzz

毒男...

Tg:whereisdainainai

tg：yhdjyyr

一直都有跟

又開tg

dwwk3

一齊屌波

旗粒

樓主 加我

@carsondbg
求加

樓主 由第一個po跟到你而家 支持你

又搞事 扑左你先

唔拎分身放tg 人地唔加你架傻豬 快啲用分身出左次

樓主求加

第一個po 開始支持

岩 佢傻仔黎

樓主一話同盧挑十場就話開谷潛

tg :chkkk

兩個十場都贏硬 點玩

銀河唯一 盧洪哲
波po最強大蛇
正氣角球 最愛英乙
西意日法德
永遠唔gel很老實 將狗會重罰
厭惡平半 大球小球 反手馬上消失
pro club神龍 挽救入球 企位100分
這頌盧曲 一吹奏 咪撚喊盧狗
2.5 3.5 加一注 加三注
補多注 追多注
1:1 咇一聲之後
又要做返狗

唔係又走數阿？

朴ching

新手留名

不如同我玩啦

我輸既話 頭__屎坑

有大志

黑單屌打啦

唔係唔夠膽同我賭十場啊

求加
銀河唯一 盧洪哲
波po最強大蛇
正氣角球 最愛英乙
西意日法德
永遠唔gel很老實 將狗會重罰
厭惡平半 大球小球 反手馬上消失
pro club神龍 挽救入球 企位100分
這頌盧曲 一吹奏 咪撚喊盧狗
2.5 3.5 加一注 加三注
補多注 追多注
1:1 咇一聲之後
又要做返狗

咩又走牙 一定又有人扮樓豬

改返了

樓主 好波

tg:Arthurrrrr 樓主求加

都唔明點解成日要扮樓豬搞到樓豬要開tg

入左狗竇唔好出返黎啦

唔好留底我
開post跟到而家

支持

今晚出十場 唔中我頭__屎坑

@hihiihiii
加油樓主

跟左兩晚求加
班人煩到仆街

冇計
再係咁連睇post都覺得好阻住
我地tg再見

痴漢都跟
命中有無兩成

agger

我又想跟樓主

我都係

加我

驚閪咩

拎痴漢同樓主比 傻9

屌 成班垃圾搞到樓主走

霉巴我跟咗你好耐

方便啲比戶口佢地入數

Tg : arsenal444

唔該晒樓主

你講咩啊 樓主唔會架

( Show Blocked User - 將男🚬🐴 )

sor 會錯意

我都第一個po跟到而家

各位我要今晚先加到大家
12點左右

好

記得加我

班友小圈子過政苦

等加

係入面傾啦

要咪要入錢先加我tg

頭2場半博全

ronaldgorrr

唔好漏左..

一話同你出十場就開谷 5g咩樹

仲有我啊 tg: arsenal97

仲有我啊霉西巴
@andyhoho

求加！

Ok

樓主要幾多?1k月費???

同盧對十場都唔敢 返狗竇啦

樓主 加我 TG:benny72924

跟樓主

黎lo 怕咩

霉巴

@Tmanu 加埋

認真，盧狗輸硬

我默默一開始支持樓主直到而家，決定唔做cd rom!
@DloreGuy

仲要自己話對 講完對就開谷 唔知想點

啱啱回錯 跟樓主

咪係同盧蛇鬥未

岩牙 10場之後自動收皮 1場都未就敗走

想睇霉閪10:0盧

講完即刻開谷

今晚返去加

慾女舔丁在？

記得我啊

咁樣好似方便d
Btw希望樓主唔好氣餒
我覺得你係有料，唔好理無謂人

岩

屌你老母 你幾撚多歲人,真係好鳩煩
Block 9 左你都成撚日見到你留言

宜家留言比你睇咩 你block人人地就唔留得？

唔洗理隔離

無樓主出水點賭

咁撚廢都開tg 見到真係肉酸

今晚tg見

加我加我
Tg: funnyjj

頭浸屎坑核撚突

傳送門

係 我大佬好渣

跟左幾日 唔好漏左我

9碎-.-

Thanks

開左post 去果邊vs la

入到去日日cap出黎bin

貴精不貴多 多持樓主

唔該樓主

謝樓主

呢到比tg 我睇唔哂 請排隊放tg

ok

@頭浸屎坑

求加

你排隊放

跟左幾日

Add me

跟過你好多次，樓豬加埋我

仲未加我

排隊放 我睇唔哂

跟你好多次都中，加我

小心
唔係樓主黎

留名學野

乜牙 佢唔係樓豬 邊個係?頭浸屎坑果個?

跟左4日 一直都支持你 班友又要跟又要屌真心on9 plz add me 唔夠錢洗

darksky24

唔係樓主黎

果個假扮 ching小心

[/quote]

仲有無？

睇真D個名
唔係樓主黎

dwwk3

別忘了我

[/

唔好中計呀唔係我黎架

樓主無話開tg?

緊係唔會唔記得你
你果排自己出去開post先俾ky成堆笑
咁快唔記得左

全部人真係
人蠢冇藥醫 連個名都未睇清楚

gun
tg:kkan005

中計大師

反樓主班撚樣真係好撚柒
死毒撚 連登留俾你地圍威喂啦
成班唔撚抵得樓主有人跟 關你地撚事咩屌你老母

樓主，今日心水係咩？

明明好地地追PO 咪得,依家又開GROUP

波台班傻鳩好撚酸 見人熱鬧過自己就過嚟搞搞震
睇死現實咪係一個鍵盤戰士

係lor 跟樓主輸都好撚過跟你呢d閪人贏啦 on99

我覺得樓主走數好型咋

好難唔開啦
成堆人係度jer

你地唔好推咁快
六粒巴睇唔到

用追故模式睇樓主講野算
多人到咁

支持樓主
Tg:

由第二個post開始

整合都要屌我

食屎啦你

咩人先要跟。。。

@tm_manc

屌你老母

樓豬我由你頭浸屎坑開始跟 可唔可以加埋我

走數撚

收皮啦垃圾狗閪

你排隊放[/quote

做乜牙

巴打仲有啊

牙你老母

十卜樓主都唔比？
搞事？

@DloreGuy

係lor

巴打加埋我呀唔該

惡過狗

@davewang

由第一個post 追到而家
希望樓主認到我

Knownokwon
求加

唔會認到你啦
我由樓主頭浸屎坑嗰陣開始跟
樓主都認唔到我啦

好失望

Mingjai9637 求加

Thx : MWY13

@hiduck5000

Add me plz

樓主 我由上星期開始跟你 加埋me
Telegram 名 gumvv2

第一個post跟到依家
齊齊羊錢

齊齊賺

浸過屎坑記性會差d?

樓豬，記得加埋我丫

無錯 入晒腦

隔離 post 都痴撚線
唔入佢地 post 都要狙擊

@ssteveLCH

樓主我第一個post 跟到依家啦。
可以入谷嗎

pls

但佢明明走左數 點解都有事

@vivilam112
求加
跟足樓主咁多場英超

感謝樓主

@arsenal97

tg : mingjai75

樓主求加tg 跟左你幾個po了

因為走火入魔 5G了

@siy2783

tg : mingjai75

@uopo1818

支持左巴打好耐
唔好俾無謂人掃大家興

@airwark

巴打加埋

霉西好東西

加埋我
@neilgd

加埋我呀，睇多啲討論都無壞
@cwlwp

識貨

加埋

巴打 一直都有支持

求加 由開post跟到宜加

@ccassodog
感謝樓主

post1追到依家 第一次留言

@andy524

支持左巴打好耐

支持樓豬

加埋🌝ARTINGG Thx樓主

一開始跟到而家

Tg:M.Leeeee

支持樓主

跟左post一個星期，求加一齊傾

樓主請加我，一齊傾，謝謝！

支持樓主 有跟你心水買

@Amaz9898
支持樓主

Tg: fosu_mensah

Tg: lihkgchinghoball

一齊研究下

tg Kenson Kwong

please add, 第一個POST 開始追

仲有呢個

樓主貼住今晚心水先啦
咁多人要ADD

@ouong

雖然我唔係好識波亦都唔多留言
但係由第三個post已經開始跟樓主
支持樓主!!!
求加

g持樓主

@wwching

第一個post追到而家

add me pls
@ashlaam

@sadnuttruee

再留

由上星期五跟到宜家,一直都做CD ROOM,支持

唔好呀

一齊傾

@Hifihihi

加

@hagcc

Add me pls

同狗齊上齊落

有錢齊齊羊

tg chinaexplode

Zayn000

thx bro

霉西巴打求add埋

支持，一陣留名

想問下點sd tg link 出黎
為左個post即download 完全唔識用

Thxz

唔該樓主
雖然熱刺修咸頓同鏝猁個日先開始跟樓主羊左$1k 呢兩日倒豬返幾舊水出去
但無後悔過跟唔會怪樓主 支持樓主繼續出水

巴打

支持霉西巴打

howing007

[url]:egolam[/url]

thx

睇#638啦

成班盲？

[url]

做乜變哂小圈子

巴打 得閒加一加我 Cwtsang17

樓主我愛你

snowbbg 加我

樓主加埋
一直有跟

跟實樓主

點解唔好自己樣
Btw @micball

樓主唔該 有支持開你

到底樓主可唔可以加得曬全部人

加我啊樓主

page26#638

唔該霉巴 唔好漏我

GUN實樓主 支持你呀 加埋我

唔好洗版啦

唉 又變左tg group

人地有話加人咩

支持樓主 想學下野

求加
有品賭徒

樓主ADD我唔該～

我愛樓豬

支持樓主 第一個po跟到而家

加我

靠樓主，👍👍

@swagm

唔該巴打

表示撐樓主

樓豬呢度唔再出心水 ？

@Walletman

樓主唔好掉低我

上幾個post先話唔會開

求加加

snowbbg

大家不如停一停
之前樓主係上幾個post 講過好似係唔會開tg 嫁
大家睇番

@Comeonching

樓主

樓主thanks

成班乞衣咁

@FarSonYau
求加

樓主仲有我呀

我

成副身家輸鳩哂個陣
要自殺唔該死遠啲

tg:tsatszlun20

樓主加我

樓主加我呀

你做乜撚多咗點嘢㗎？扮人定分身？

tg: Atom_ariel

佢地真係發雞盲，咁大點都睇唔到！

求加 支持樓主